究竟有濕疹去抽血驗敏感源有無用？

可以搵到啲你唔知既致敏原嘅
個antibody titre有時可以correlate真實既skin reaction
其實做skin test都得

Skin test即係點？剩係聽過抽血